【射死拜狗】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

馬 >>>> CG

馬天尼斯一場撲左間諜咁耐以黎撲嘅十二碼

屌 轉左台

係邊位手足?

mmm>ooo>ccc

義和b 勁撚到

雲加神級調動又然波

雲加

要成立迷馬黨了

有無iwobi gif?

12碼應該
ccc>ooo?

真係西波，咁樣贏拜仁

Martinez wears no.1

宣佈馬仔正式上位

比哂料手畜

一齊吹奏養和b一日

又贏一個盃
山狗仲想唔想走
國際賽都贏埋

間諜躝啦

路狗

以後場場正選，有排J啦

Nelson bramall 未來雙閘

馬天尼斯上場先柒完
今場就上神台

阿狗係熱身賽之鬼

cg真係垃圾黎

真我禾

呢兩件勁
上半場右路果兩個就算

如果歐聯可以咁就好

過關 讓球
2X1 星期三 2 全北汽車 (主) 對 FC光州 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.92
星期三 7 拜仁慕尼黑 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 [+0.5/+1] @ 2.06

撲到12碼

你唔提，都唔記得果球on9波

nelson同新a Cole的確幾好

Nelson翼黎
踢閘浪費左

反馬黨去曬邊
仲話靠馬天尼斯收得皮

3421=西波激運之鬼

第一冠

即刻由馬天尼斯變左馬仔

12碼左？

咩叫歐聯

Danilo Luiz will sign a 5-year contract at Manchester City after they agreed to pay Real Madrid C.F. a fee of €30m + €5m in bonuses. [Sky Sports Italy]

鏝唔買Mendy了

今年我地又有盃了

臭燒個樣

唔講咁多 雲加好波！

翼衛滿足你兩個願望

bramall 簡直是新基比C

有盃

個個迷馬,
反馬從來冇成立過

邊度寫
Danilo右閘黎

mendy左閘danilo右閘WO

上一次有印象拜仁輸12碼係對軌果次 果陣小豬個樣驚到

馬天尼斯>間碟

呢條垃圾都有人追 鏝真係痴撚左線

咁樣侮辱一個新人

又一冠

雲加: 用新人都輕輕鬆鬆又一冠

後備都30m

今年影大逃殺會唔會擺埋入去影

堤格雷斯98%下盤 多數和波

比比鳥初頭都係打翼嫁啦

我諗係唔想比車買到

拎到油長盃同邪盾又做3冠王

新A.Cole

Danilo好似打左右閘都得

CCC官宣了

以本傷人又黎

NELSON 扭波仲勁過禾子

Nelson又扭得又射得
真係唔洗改佢踢閘

躝
有馬仔

垃圾

呢個國冠盃究竟點計冠軍，
定係跟本冇冠軍？

擔泥佬都唔值30m啦 真係嫌錢腥咩

唔見基佬?

我地有馬仔

2果兩個位佢邊有可能打
盃仔433可能

鍠狗今年好硬d價

yes
兩翼岩佢踢

老鼠慶祝緊

件bathing ape真係好mk

唔通哥狗想將佢改做翼 ？

ccc好柒

到底主席當日點解會買呢條友

但泥路垃圾來喎，
唔係比車買到仲好咩

做左水魚咁耐,而家要人硬食

個賽制亂鳩黎架，隊隊打場數都唔同，贏左就捧盃

no la
最多咪中場

食得煙多?個樣老左好多

都係想體諒下我廠開季之後無盃捧姐

支那野
咁米蘭同多仔果兩場係咩黎

即係邊隊贏得多場數就邊隊捧，
但隊隊踢嘅場數都唔一樣咁？

年紀大左,個樣老左應該好正常
好似係

成個agger路咁
庇護工場啲工人

國冠盃唔是支那掛?
美國踢嗰個都係國冠盃

牛奶走埋食煙黨正式解散

雲加都未走

2%唔係機率牙而家

雲加食屎姐 唔係食煙

嘩dee, 同LP食完個飯
下盤，next goal, 角大中曬
多撚謝路狗ching sin

之前好似成堆去美國踢

老野又益人

拜仁踢成4場
我地先踢得1場

下場對車都係國冠盃?

係咪件衫柒 佢著到好大波咁

垃圾經濟學大師

慢慢派膠啦
btw 下季買butland啦

有盃捧既咩

雲加同奧燒🚭

唉! 早知就去上海睇依場

上個英人龍都係施文了

wiki就冇寫 唔知係咪

比我揸得多咪大左

本來又咪諗住比人456

屌92mins轉撚左台

是但啦
有波睇又贏咪得囉

我代阿記多謝你

死基佬

仲要渣個咁既樣既

今季你都唔好睇了 反正西波黎

格離solanke入波 唔通新神鋒

揸到走埋

耳和鼻夠入波啦

好撚勁 一轉身就抽

第一場拿卡都入波
結果呢

古天奴今季踢8號CM位 幾期待

又盲反

練成去疤

系

U20世青賽已經睇到佢幾屈機

要做狗餅了

取代a高 fit哂

應該都似

睇返成個阿古路咁果野

小白後繼有人了

車利曼熱啲青訓
其實好過阿好多....

尼日尼亞美欺

International Champions Cup done, can't wait to win Emirates Cup & Community Shield to complete the treble.

記得有一年係講緊做7冠王

最緊要係阿狗d正選青訓心態都唔好 少爺兵

夠狗果班成日吹到咩新法比 新亨利
全部都冇哂影

今年七冠王
本土三冠
熱身三冠
歐霸

我藍

zelalem

慶祝動作真係好特別

講真
全場就係得拿卡球單刀同呢個入球兩個攻勢
其餘時間都係比人屌打
所以不要打飛機了

個山齊士真係戰犯

再嘈揸埋你賓周

踢蘇超踢到斷腳

柒住然巧過比人打炒拉

應該借走 上季已經無位佢踢 而家拜仁直頭完全無位佢踢

咩歐洲金童 葡萄牙超新星

啱阿狗

call埋拜狗一齊反山

踢出黎: 拜仁2邊狂爆 對面James踢出身價 我廠核心奧燒又隱形 黑b踢到屎咁

係James果到講錯左

換入左耳和鼻

ccc尼ig ...

躝啦

買佢黎頂南美狗

一場一冠?
個國際冠軍盃好亂

義和b 好勁

根本應該留佢放ooo.....

應該係佢自己想走

I leave hopeful that those days of Berkamp,Henry, Seaman and others are soon to return to Emirates Stadium and Arsenal get back to winning the Premier League.

唔反了

this real

讚
回應
4,597 個讚
wojciech.szczesny1I remember being a young boy in Poland, watching David Seaman, Thierry Henry, Dennis Berkamp and others play for Arsenal. Never in my wildest dreams did I think I would get a chance to play for the club I supported as a little kid. When I was approached by Arsenal in 2005 my world changed forever. I began my journey as a 16 year old boy at the Arsenal's academy, trying to one day become a first team player, going out for evening runs in East Barnet with Jack Wilshere. Little did we know then, that couple years later we'd beat Barcelona in the Champions League and wear the no.1 and no.10 shirts.
It has been over 11 years since I became an Arsenal player and I never thought the day I leave this club would come. Everything that I am and everything that I have, I owe to Arsenal, Arsene Wenger, Liam Brady, David Court, Bob Arber, Steve Bould, Neil Banfield, Mike Salmon, Tony Roberts, Gerry Peyton, Pat Rice and many others. Words can't describe my gratitude to these people and love for this club.
Today I move on, ready for the new challenge in my life, taking with me only the good memories and bag of expierience. I leave hopeful that those days of Berkamp,Henry, Seaman and others are soon to return to Emirates Stadium and Arsenal get back to winning the Premier League.
I may not be an Arsenal player no more but I will carry the Arsenal name with me wherever I go and I will do so with great pride.
Once a Gunner, always a Gunner! ❤

wojciech.szczesny1
I remember being a young boy in Poland, watching David Seaman, Thierry Henry, Dennis Berkamp and others play for Arsenal. Never in my wildest dreams did I think I would get a chance to play for the club I supported as a little kid. When I was approached by Arsenal in 2005 my world changed forever. I began my journey as a 16 year old boy at the Arsenal's academy, trying to one day become a first team player, going out for evening runs in East Barnet with Jack Wilshere. Little did we know then, that couple years later we'd beat Barcelona in the Champions League and wear the no.1 and no.10 shirts.
It has been over 11 years since I became an Arsenal player and I never thought the day I leave this club would come. Everything that I am and everything that I have, I owe to Arsenal, Arsene Wenger, Liam Brady, David Court, Bob Arber, Steve Bould, Neil Banfield, Mike Salmon, Tony Roberts, Gerry Peyton, Pat Rice and many others. Words can't describe my gratitude to these people and love for this club.
Today I move on, ready for the new challenge in my life, taking with me only the good memories and bag of expierience. I leave hopeful that those days of Berkamp,Henry, Seaman and others are soon to return to Emirates Stadium and Arsenal get back to winning the Premier League.
I may not be an Arsenal player no more but I will carry the Arsenal name with me wherever I go and I will do so with great pride.
Once a Gunner, always a Gunner! ❤

夢遺D掃把腳幾得
2年前FA CUP對獌燙近柱收死DDG

得分後衛

真阿ccc

underrated

喊左 睇住佢8-2開始到而家越黎越成熟

越黎越反骨

哭左

睇住佢社區盾同高仙尼派膠

Nacho Monreal might be the clubs most under-rated player of the last decade.

佢PR幾識講野

拿卡好學唔學，學埋托柒招隱形絕技

夢遺係差身體素質
佢踢D位置感好好 後上D TIMING好準
出波又好 技術都好 其實係中場料

Yes

本身佢反骨
段野肯定係PR幫佢打

幾時學埋仆街盤球

玩曬啦咁…

禾狗入左黎之後做過D 乜?

唔好揭穿ok? 呢到都有人迷ccc咖

出去玩2年返黎接班喇

夢遺最勁係overlap 既時機，佢冇速度，但就係呢樣頂級既位置感令佢取代到gibbs

想喊

留係祖記接保方啦

上年有睇過下羅馬就g ccc穩健左好多
死老野仲攬住件間諜放走件青訓

拎左一冠先

但派親d膠都大
係近年好左
但打英超真係比大隻佬屌打

哂氣 本身個neto都係咁講
咪又係敗走
保方同雲加一樣老而不黎

鬥心唔知大山狗幾多

咁鍾意呀記

又叫自己D 羅馬隊友唔好黎

Buffon如無意外下年就退休 到時ccc就坐正 但以今日Cech既狀態 分分鐘仲有2 3年貨 到時ccc都差唔多三字頭

做電視節目都講到咁 私底下唔知講過咩黎了

有12碼之神馬天尼斯
不留戀ccc尼

TLDR

係羅馬youtube channel叫最勁果個留低唔通叫佢走

唔會講出口

識貨

respect

我覺得應該將高拿斯歷擺番左翼衛
蒙維爾左中堅會好啲
連續幾場雲加都係調番轉擺
如果正賽係咁
我覺得同時哂曬兩個人...

ccc good luck

今場咪咁擺囉

試陣姐

快快趣趣練熟一個位唔係好啲咩？

如果哥斯拉做到翼衛第一道防線同識狂牛碎金鐘
咁佢打lwb最正

同隊友夾

狂牛碎金鐘

屌你老母 LACA還5Xm比爺爺啦

做係做到最弊佢行氣短到仆街 半場就見底

好似話佢病啵，係咪食咗強國啲黑心食物

打得職業點會真係咁快攰

呢個球會盃咩玩法
又有分袋又有盃既

水貨

The Sun Claim #Arsenal accepted a £10m offer from Leicester for Elneny but he rejected the move because he loves living in London.

死返法甲啦

Belotti 無辜

Wenger has revealed Mertesacker, Kolasinac, Walcott & Ramsey all struggled with food poisoning before today's game vs. #fcb. [@MattiasKaren]

去米蘭吧

熱刺大仇得報

屌，真係黑心食物

支那狗逼害

食佐地溝油，d 鬼佬頂唔住

Kxxxxxxxxxx原來係忍住屎咁踢 怪錯佢了

我藍中毒都有助攻

佢烏低身其實係因為粒屎就黎bid出黎,佢要夾一夾個屎忽
唔係因為冇氣

mk衫

咁唔奇啦

點解唔學列文

埃及仔都10 m, 反而 貴過韋舒亞同gibbs

埃及仔留係到做後備都ok

埃及做乜唔走 冇位佢踢

笑jor

The Sun報導睇下算啦

忠心後備，一隊波好需要呢啲人

1. mmm救12碼唔係－6

2. 今日check

3. Niles

FK³‏ @fkhanage
Szczesny will earn c.£68,000 per week in Italy.

同喺阿狗一樣

馬天尼斯唔係-6,係人地射得正姐

瀨住屎踢

意粉好似係用after tax?
同英國唔同

埃及踢咩位都無怨言

唔似某D又話要踢中場中 . 有D 又話要正前鋒

肚痛都要佢地踢 爺爺係咪玩佢地

BFG因為係大佬所以可以去痾屎
新黎嗰d忍下先啦

費查

有無賽後雲加report
想聽佢講咩

咁即係LACA冇事啦 正常發揮

列文批准德國同鄉去廁所

ccc
咁就11年

禾仔真係神級
踢翼既時候廢就話我係踢中鋒材料
唔俾我踢中鋒我走
到踢唔掂中鋒
又會話翼鋒先係我最佳位置

黑人軍團

等多年都唔肯

未急屎果陣有球一野bump開占屎
果球之後唔知係咪開始急，急到要掂布所以先換走
大家唔好怪佢

基佬係咪要走

就係果野大力過頭 撞埋舊屎出黎

啱丫，陣間跑跑吓跌咗舊屎出嚟就唔好啦

bump 一bump 太大動作攪到又肚痛

哥拉屎尼

撞完起場入面大叫“gibbs!!!!!!”

留力打車

好撚變態

笑到腸都跌埋出黎

afcstuff‏ @afcstuff
#afc notable summer departures:

Sanogo ➡️ Toulouse
Willock ➡️ Benfica
Crowley ➡️ Willem II
Szczesny ➡️ Juventus

BOOM XHAKA LACA

有冇人新波衫諗住印iwobi

其實句boomxhakalaca真係好撚柒

右面三件幻幻d 髮線咁高

整得幾靚既係

爺爺對鞋咁潮

Arsene Wenger has seen his pre-season preparations hit by a sickness bug.

Per Mertesacker and Olivier Giroud both missed the friendly with Bayern Munich , Theo Walcott and Aaron Ramsey played despite feeling ill while Sead Kolasinac was sick on the pitch.

The Arsenal boss Wenger has put it down to food poisoning and also revealed that his assistant Steve Bould has missed the Chinese leg of the trip after undergoing surgery on a hernia in his neck. Laurent Koscielny is also nursing a back injury.

Wenger, whose side beat Bayern Munich on penalties despite sweltering heat in Shanghai, said: "We had to dig deep and think we will benefit from it. The doctor thinks it is food poisoning.

"Kolasinac was sick as well. Walcott, Aaron, all had a little bit of food poisoning as well.

"Steve Bould has a hernia on his neck and had to do it in Australia and he couldn’t travel. He went home on Saturday. He’s OK. He went home and he’s good."

Wenger’s men did beat the Germans on penalties after Alex Iwobi’s last gasp leveller took it to spot kicks. Sub keeper Emiliano Martinez was the shoot out hero, saving two spot kicks while Petr Cech was man of the match after a string of brilliant saves before going off.

l9過左保養期未

里昂見咁廢唔比退貨

保特都傷左

助教都係玻璃人
還我Pat Rice

列文坐正

球迷好少對新球員咁Harsh
睇黎做五弟對大家打擊咁大

佢咁老 叫佢打文件又好似虐待佢咁

會然真人都咁weak

成班假膠姐

我轟買埋莫拉達

ccc尼
賣埋牛奶會否暴動

confirm 佐未

點解得一隊球員中毒幼幼無事牙
是咪青年軍無飯食

Manchester United are interested in signing Serge Aurier from PSG. Mourinho is set to table a £20m offer. (Source: L'Equipe)

排係保方後面無錯係快過排係Cech後面
但留係Arsenal 踢走Ospina可以踢盃賽正選
去到祖記歐聯聯賽都畀保方霸住晒

爺爺虐兒

唔洗陪領導飲飲食食

想點 走咗先打埋篇咁既野
陷雲加於不義
搞到我廠內鬨

食龍虎鳳

諗住跟雲加咁襯去COW女 點睇

今年頭6隊 隊隊都買成億人 痴撚線
係得利小D

Goodbye @13Szczesny13
181 Arsenal Apps
Debut: 22/09/09 West Brom
72 Clean Sheets
11 Years at the club
You will be missed

後生仔 腸胃好 平時又無班大帝咁好伙食

雲加得 u唔得

Yeezy 都冇對 點cow呀

全部技術性失誤啦

個場d女俾你cow哂啦 俾條生路行下好wo

Álvaro Morata is set to sign for Chelsea with only the formalities to be completed. (Source: Di Marzio)

dllm達仔做轟狗

拿卡
似水貨

屌熱好似人都未買過

外國啲球場係咪唔會有m記 kfc架?
啲鬼佬見到大球場有kfc好似好特別咁?

lemar plz

利都係咁上下

認真 Laca其實係咪水貨嚟

山狗留 就預買唔到了

你自己都有follow開d新聞
都知機會好微啦

英超都未踢點知

係咪都唔輪到你出啦

認真,你估球員去到新球隊唔洗適應咩
仲要拿卡錫迪咁多年一直都係踢緊里昂
佢去其他隊一定要段時間適應

一向冇留意d潮流野，想知點解d鞋會炒得起

限量版的話我明呀，但明明唔係限量都可以炒到成2000蚊一對

原價都2000啦師傅

Chelsea are close to signing Alvaro Morata, Sky Sport Italia's Gianluca Di Marzio reports, and the striker's sale could allow Real Madrid to up their pursuit of Kylian Mbappe. (Source: ESPN FC)

得返一年約個陣就會適應到

上次係酋長買左杯hot chocolate飲，都預左用粉沖，但沖唔散d粉又難飲到仆街

但冇行哂成個球場睇有冇野食賣 未到半場條人龍已經長到仆街

馬卡報都報埋
Mola Mola

馬卡報

證明我真係冇留意呢d 但成日聽到人提呢對野，想知有乜咁特別要咁貴

出街落雨/比人踩一腳咪dum心口

其實賴死唔走，南美狗都係誇張手法9up姐

班fuck boy亂咁襯囉

早幾個月賣左對全黑賣左4200好似
依家已經升到五千幾六千
其實係幾型 送黎屋企個陣諗過開黎著

單刀要適咩應

草地,氣氛,隊友比波有冇落西,天氣,地區

Rich子 買對鞋都幾千

但有咩咁特別所以咁貴先？ 型？余文樂周柏豪都著？

躝

好少可阿狗都企到咁硬吹到要offload人去買
當然本身都要賣人 但唔係真係咁負面老野似想all in
唔買就快手馬列斯

希望佢快啲適應到 夾熟啲 入多啲好波啦

咁多級落台階既

有冇得適應到先出糧俾佢

買埋包皮我地真係唔洗買lemar

球單刀明顯係跟左禾子學野啦

明星效應
識唔識Kanye West

李城如果唔企咁硬,可以bid下
50m不了

咩西呀

最大問題都係佢攞住咁既身價先高期望
但球波真係射得差攞高波嘛

我賣左 就係冇錢先唔會自己著就算想著
kanye west條友著先

下年d人只會更貴 咁忍手把撚咩

點算禾仔咁

其實算係咁啦，個龍捉到佢射近柱姐
起唔唔似某啲人射到龍都唔中

可以壓價啦,50m真係水魚價
無理由人地叫幾多就買

真窮連留意呢d都唔會 就算買黎炒都唔會有本錢買

Arsenal Macau Supporters Club show off their 'Boom Xhaka Laca' banner in Shanghai.

真係唔識

ccc救12碼多過依3條撚屌啦

應該40m有得交易
總之唔好成日因為timing

潮流呢d野係比我地呢d死柒碌用錢去獲取自信心既工具黎既姐
好似og呢d人生贏家又點會明

我覺得李城會企硬50m
阿狗追住利馬先啦,反正翼攻中呢個位唔係急需要人

賣ox不如諗下zaha

唔會賣,所以唔洗諗
Zaha冇20-30m都買唔到

個d fuck boy亂咁襯對yeeze

ox可以打rwb唔洗要zaha

垃圾黎

Zaha 爆破能力幾好

Guardiola on Sanchez: "Alexis plays for #afc and Arsène said [he will not leave] so he knows better than me."

Pep: "The market should finish at the start of the season because it’s too long, too hard [to cope with speculation]."
同爺爺講野一樣

Pep: "The problem is not [adding] another striker, we have two really good strikers in Sergio and Gabriel so, in that terms, we are good."

Pep: "The problem, last season, was Gabriel being out for a long time and we would like to see both of them [Jesus & Aguro] together."

不了,升幻幻好過

laca = lucas

ox都唔差呀

原來1年前 Martinez 救12碼率係歐洲排11位

唔續約嘛

雲加條褲係咪冇碼

佢出咁少場...

哥狗呢d偽君子一定講一套做一套

信老野佢話"expect" 100%留

d消息一致話係agent 9c
張伯倫想留隊

Petr Cech Arsenal 0%

都救過10+pen 啦

有冇得好似fm咁叫佢炒撚咗個19 agent

belotti都炒鳩左啦⋯⋯
verrati請埋raiola

睇完利記返屋企
沙夏真係好博命，係得佢會扭一兩個

利記右翼個白人新仔都幾好扭
但中場除左軒達神之外冇人識造波俾波
古天奴都要落黎拎波做

FM最鐘意叫球員炒A準

影都唔見

24 Oblak WTF

大家對於佢企中間印象太深

沙夏

我轟買埋達子阿狗都唔洗踢了

死獌狗/前死獌狗都需要斷腳吧

莫拉達未係正選料啦
轟冇左哥狗仲傷

買唔買都唔使踢架啦

Welbz

斷

沙夏好屈機

個次睇到嘔血

呢個真

達子現架即刻過黎懲罰阿狗

快來阿狗

下下勁射落間諜身上

發覺雲加開季已將自己同一眾迷雲立於不敗之地
今季隊隊洗過憶 唯獨我雲需唔隨波逐流
萬一再次痛失前四 又可以用金錢球隊都呢塊免死金牌
永續不是夢

原來高拿斯力 肚柯
唔怪得半場就收皮

btw in 3421 we trust
係豬比熱狗豬得柒
次次平安鐘都過到

CECH

Gabriel 累事

年年都係咁架啦
開季前d友賽好威，又贏過鏝 今次ko埋拜狗
開季之後

CCC尼

2011

7. Petr Cech
7 OF 10
Jamie McDonald/Getty Images
A huge goalkeeper throughout the years, Petr Cech has helped Chelsea in multiple penalty shootouts.

Cech was able to help Chelsea win multiple penalty shootouts, and his penalty save on Kevin-Prince Boateng proved to be the difference for Chelsea as they completed the double.

今日係大球場d 汗味勁到呢

達仔去轟 睇下佢同拿卡邊個水貨

你又同條女去睇牙

系牙
睇過咁多次佢話東方對傑志最好睇喎-.-

吊你老味,有女仲要肯同你睇波
靚子真係大撚晒

個種氣氛可遇不可求，比得上歐洲波。你條女識貨。

一齊敗走英超

一講女班mk就會上水=.=

同佢睇過東方傑志(我仲要買黃牛) 北韓香港 東京橫演同今日
其實我覺得今日麻麻地

反禾比死撚哂去邊

死返落狗竇好耐

英超個d波係香港踢就算數啦 一定無氣氛。

四隊都唔like
投入唔到

踢呢D都唔掂死左佢啦
雖然有個14號真係唔死都冇用

你個名

Lkk係獌第1場波對銀河都炒單刀啦
仲1球都入唔到

on Elneny playing at centre back…
He played at centre back because our centre backs, one was sick with food poisoning - Mertesacker, we had to send him back to the hotel - and Koscielny had a problem with his back so he was not available.

on Lacazette playing through the middle even when Alexis is back…
Lacazette will play centre forward and Giroud was sick as well and had to stay at the hotel. Alexis plays where he plays always, on the left, sometimes on the right but normally on the left.

on why he took Cech off…
Because I want to give a chance to the other goalkeepers so they have experience as well. I can only do it in preseason that I can take a goalkeeper off after 70 minutes. In fact the goalkeeper who came on played well so I think it was a good night for both goalkeepers.

on whether Cech will be first-choice goalkeeper…
They all fight for it but at the moment he is doing very well. Ospina will play against Chelsea on Saturday, and we will do the same against them - Ospina for 70 minutes and then 20 minutes for Martinez. Cech will rest on Saturday.

on the performances against Bayern last season…
I don’t think in any way that this kind of game wipes out what happened last season. We all remember that. We had a nightmare in the second halves [of those games] because if you take the results of the first games, we go through. It is different here, but it is still good to win a game against Bayern because it can help the team grow in confidence and to think that we can continue to prepare well in a good mood. We are now 10 or 11 days away so it helps to push on with the last step in our two weeks preparations, so on that front, mentally, it’s good.

on whether the team has a winning mentality…
I don’t want to go into any conclusions today. Both teams changed many players, what is important is that we can prepare properly. We worked very hard over the last few days and what is important is to have another go physically. After that, let’s continu

ok今次唔計

係咪仲係森林

從今開始 我又迷基 又迷義和b

識貨，港超>>>>>>英超xx盃

AV la
唔肯續迫森林賤賣

對拜仁喎大佬

今日得猁狗會覺得有氣氛，唱哂YNWA

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
Clear City have not given up on Sanchez - regardless of Wenger's recent comments.
Must be getting encouragement from somewhere.

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
Guardiola was given an opportunity to end talk today.
He did not take it.
He wants another striker - and Sanchez is his first choice

AV簽埋簽埋都唔錯

噓evans
唔知邊個踢跌沙夏
之後沙夏一拎波就噓

好撚煩單野
唔撚賣咪唔撚賣囉
係要估黎估去炒作

鏝出80m既話deal5deal

80m hkd 都賣

no
係唔撚賣俾鏝狗

1.
2.
3.
4.

又要出動

著晒痢唱晒ynwa 都有得唔認???

下下季等我返英超
同埋TERRY

哥狗條仆街一定唔肯啦
睇死佢想下年free簽

只係一講係大球場噓人就會諗起1234

米八條女識貨，睇港超

做CONDOM 算喇
次次隊波上到英超都比人放棄

好彩佢肯陪我睇

你地派左邊個去大球場舉 雲加out

free比佢囉
係呢季唔撚放比英超呀

如果有錢bid其他人可以考慮

車狗簽左莫拉達了...
€80+5M

有乜所謂，反正有雲加係度，年年都係爭4架啦

睇完精華
d 山齊士都係鍾意死hold 波
有山齊士個隊都係贏唔到

超級水魚價

車仔

車狗快撚到 我地幾時簽利馬

歐羅 80+5m 值咁貴咩

好難簽

油王有錢

£70m, 我地簽個laxxxx都唔係平人好多姐

44m vs 70m

轟都係頭幾年build up隊波瘋狂洗錢，近呢幾年其實收斂左好多啦

英超講金錢足球，呢幾年一定係曼市果兩隊

達仔係咪真係咁勁

阿狗都進化到呢個地步
快手80m轟落去！

唔係

今年轉會窗幾多大手筆

差唔多啦，希古恩都€90m既時候，莫拉達€80m係咁上下，加上全世界都知轟要前鋒，仲唔禁住搶咩

是但啦
都係雲加好波

個人覺得佢岩踢阿狗 有技術做到波打反擊速度唔慢有高度
硬件fit 但雲加上兩季應該bid都冇bid
但個人認為應該唔係高效射手
但鬼咩 以為今日個單刀入硬架嘛

是撚但啦

射術好既單刀之鬼炒左單刀？

反正爭冠唔會有我地份

雲加好波

ng g ar

想老野攞返個聯賽啦唉
李城果屆自己唔生性

Shkodran Mustafi‏ @MustafiOfficial
🔙🔛🔝Very happy to let you know of the birth of our daughter! 👶🏻😍 #BestDayOfMyLife #ProudDaddy #mashallah

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088
Congrats bro and all the best.🎉 Think it’s time now for your own goal celebration. 😉👶🏼👐🏽 #TeamUpgrade #DaddyMusti

達子岩車仔352？

或者踢442呢

睇ccc個記者會睇到有啲感動添...
覺得點解近10年鍾意阿仙奴既唔係踢得差就雲加唔鍾意
係阿仙奴踢得勁既人就咁仆街.....

IWOBI 新世代
愛阿又踢得勁

CG除左救唔到pen都冇咩野

無話過CG唔好
但佢點都值得留起阿掛
就算放俾我睇數據唔係咁都好
但我都覺得cg>ccc>ooo/matinez

CCC

dan crowley吹到咁撚大一場都無踢過就放走左

阿狗應該唔會仲有D咩大收購

馬列斯/利馬
買唔到就冇

點解達仔會去車㗎 同埋今年英超轉會好癲 big 6差唔多隊隊都有big name加盟

得熱狗冇

“我記得當自己還是個孩子的時候，就在看施文、亨利、柏金以及其他阿仙奴球員的比賽，我從來不曾想到自己能夠有機會為這支兒童時就支持的球隊踢球。當2005年阿仙奴找到我時，我的世界就此發生改變。16歲時，我開始了在阿仙奴青訓營的生活，希望通過努力有朝一日能成為球隊的一號門將。我經常和韋舒亞在East Barnet夜跑，那時候我們不會想到，幾年之後我們會在歐冠中擊敗巴塞，並且分別穿上球隊的1號和10號球衣。”
“我成為一名阿仙奴球員已經11年了，我也從來沒有想過自己有朝一日會就此離開。我現在的樣子以及目前擁有的一切，都要歸功於阿仙奴、雲加以及很多很多人。我無法用語言表達對他們的感激以及對阿仙奴的愛。”
“今天就此別過，我會帶著那些美好的回憶和自己所有的經歷繼續前行，做好準備迎接新的挑戰。希望有朝一日，柏金、亨利時代的榮光會在我們的主場重現，我們會重新奪回英超的冠軍。”
“今後我可能不會再是一名阿仙奴球員了，但我無論走到何方，都會把‘槍手’這個名字帶在身上，我會因此感到驕傲和自豪。”
“一日槍手，終生槍手！”

韋舒亞都走就真係喊出黎

女朋友老豆話想睇決賽
邊到無喇喇班到兩張飛返黎

喊左

老實講keep到現有人腳都好夠屈
補一補獲加個位
其實又真係唔使點買
(覺得熱狗距離英超冠軍真係只係差啲經驗)

達仔做支點唔太掂 除非係442
佢鐘意捕禁區

CHING去收放區睇下吧

cg d decision-making 回撚晒塘啦 又諗返起fa cup 4強失aguero個球

已經見埋老豆

佢d出迎都唔太好
其實係咪阿狗教練既問題呀

佢斬d波

而家隻老野根本成日比d大牌揸撚住個春袋又唔敢郁佢地，燒山間

我轟咪又係買國家隊後備頂正選

沙皮狗著住馬體會波初開live wor, 而且全世界都知佢想走

咁阿狗又有冇呢個情況出現先？

果時cech想帶埋龍門教練黎，阿狗唔肯，cech要跟阿狗個老坑龍門教練

CCC好似想喊咁

其實基佬未走，我都想留佢

咁沙皮一早比干地趕 轟鬧佢反骨 我有d同情佢

Congratulations to Shkodran Mustafi & his partner on the birth of their first child today! #afc

Morata

鍠快d搞掂mbappe

收皮啦咪又係俾屌地趕走

唉唔好煩了我地勉為其難10m買左佢啦 當後備用

賣埋包比
利馬仲走唔走到

放埋mendy留佢都冇用啦

世界那麼大 只愛阿森納

你地會買今季主場定作客

扯左

Why Not Both

腎仔rich

三件買哂 拿卡高拉馬列斯

想知拜仁尋晚Twitter 有冇講咩嘢
之前好似好串架wo

ccc上神枱未

輸十二碼唔計

唔知

今年前鋒炒到七千萬
托利斯 舒夫真高 遲幾年出世實無人話水貨

上緊啦

黑色果件

懶fd

bin完又反bin

Both攔啦

早晨牙清

水貨拿卡係咪放唔出

Rich

er.....沙皮係比人踢走先玩到咁串

Wojciech Szczesny holding back the tears when asked about Arsenal by @GoalItalia's @romeoagresti during his press conference.

喂喂喂，曼迷子又話莫拉達真曼去硬做狗既？做乜咁平去左車仔架

Yesterday a great day for Arsenal keepers. @PetrCech MotM, @emimartinezz1 penalty hero and @13Szczesny13 joins one of biggest clubs in world

All happy

Hmmmm. Marco Verratti sacks Di Campli and hires none other than Mino Raiola. Interesting timing too.

我獌唔要呢d 垃圾25仔

Morata playing for Chelsea is going to be painful to see. One of my favourite players are one of my least favourite clubs. Fuck that.

Ryan Giggs on Manchester City: "They have Jesus, Sane, Aguero, Silva, De Bruyne. That front five is scary & not including Sterling!"

lkk 75m
mxxxxxx 60m
lazzzzzzz 52m

雲加又然

morata好似75m

水貨大戰

清曬d 瘀血我廠再一野轟落利馬同麥包度

拿卡躝啦

莫拉達好似有少少吹大左

起馬係意假同西甲證明左自己先
好過咩法甲狗多多聲

達仔有證明過自己咩

好似係歐聯證明自己，聯賽反而未喎

總之達仔是醉勁

我子>拿卡

敗走意甲wo Ching

西甲都唔夠大隻

今季都十五球
最緊要咩啊 靚仔啊
lkk 拿卡 達仔 你係女買邊個波衫?

岩聽

買我波衫

做人同踢波一樣，最緊要咩呀
樣呀

唔怪之得五線普搞成咁

Wenger

收皮

普子>ALL

PR方面係

juventus=one of biggest club

禾地有2&B 牙

lkk
我已經夠靚仔
我條女又夠靚女
洗咩買靚仔波衫

收嗲啦又晒

生得咁靚仔唔晒下對唔對得住老豆老母呀

morata 都唔係貴laca 好多

其實似想落曼狗面多d

幾錢

車狗想要lkk 點知去左曼
曼狗想要達仔 達仔就去左車

8個贊仔

入單刀未

之後交換番

我寧願要laca啦 起碼係法甲屈到機
morata去到邊都係後備有咩好j

連埋2&b, 呢4條友分唔到邊個打邊個

屌呀60m咁撚平寧願買達仔

靚仔

益左車仔

達仔淨係賣波衫都回本
拿卡水貨就total loss 了

平到瀨屎真心

好似貴8m only?

我要反雲了睇黎又要

杯已袋,理XXX

反拿黨盛世

博格巴有幾型 咪同拿卡lkk差唔多

dap.

#dap.

三個入面不過真心laca真係最唔吸引......
不過冇計 冇歐聯 又冇車曼咁big name
同埋人工應該低過lkk 同morata好多

FIFA黎講
LKK>LACA>>>>>>MORATA

就算實力計都係拿卡最低，
但你十幾年冇英超，歐聯16郎都冇得做，
唔係土炮聯賽揾人仲可以點

morata用途廣泛d

咁我又唔敢講拿卡最低

單刀都入唔到，同我睇禾子有咩分別

要高大靚仔不如簽香港基奧特袁文傑

我鐘意perez多過拿卡

莫拉達把握力都唔好得去邊

你鍾意又點 爺爺唔鍾意牙

Perez又咪有單刀唔入

唔理真定假膠 反都有個限度

我淨係睇過下歐聯 覺得MORATA有料到既
不過唔知岩唔岩踢車仔

吹到morata勁過laca

所以都冇計 雲加肯簽已經好好
最響個D真係唔會黎阿仙奴

干地語帶諷刺地道：「馬迪將會離去，而我是最後一個知道的人；一隊現在只有17名球員，卻將青訓新兵不斷外借，中場線只餘下簡迪和法比加斯，然後你叫我去衛冕聯賽冠軍和挑戰歐聯？哈哈，我想我亦下場踢球是唯一的辦法。」

記者問道為何球會不斷流失球員，卻無合適補充時。干地語帶怒氣回應：「5月時我已列出一份為數十人的球員名單給董事會引進，可是建議均石沉大海，那名女高層為首的轉會團隊對我的名單從來沒有任何回音。」

記者試探性地問道：「你是指球會女總裁簡奴夫斯佳亞嗎？」干地點頭並補充道：「你知道嗎？她干涉男人的工作只是因為她需要性；我下定了決心，今晚會去找該名女高層，然後以性滿足她，令她屈服。」

記者提醒干地別說笑，這種說話公開或會引起法律問題時，干地回應道：「你看看明天的報紙，如果車路士宣布買進莫拉達，就是我『屌柒佢』，令她有高潮的證明。」

記者有些佩服他的霸氣：「好吧，我會如實刊出這個報道，你想以甚麼標題命名呢？」

「嗯，『給我一晚時間，換車路士十個月安穩』吧。」

其實係佢心急想有表現世盃年前一年先轉啫，
有耐性嘅，賓週收皮佢應該點都有半個正選，
中場果班新仔已經開始係啲冇咁重要賽事替摩迪

賓周踢埋呢年應該收皮

阿狗近幾季收購當中
除左基佬同比以連之外
冇乜邊個真係有明顯成長

之前起碼唔貴有得打下飛機
Xhaka同 laca 呢兩條友

死老野
還我CCC

堅?

干地都係原因黎嘅

你去捧祖記咪得囉

xhaka 轉陣之後勁咗好多喎 你有無睇架

Xhaka開始成長啦
山狗直頭勁撚左幾個grade

LACA 先黎佐無耐, 打得2場熱身賽...都要時間同D 隊友夾既

印象流大軍又打到

司馬仲達

邊有勁好多 最多咪叫正常返
係之前太柒搞到反差大姐

香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

呢篇嘢好有荷蘭三棍客嘅感覺

其實佢踢得聰明啲 防守企位練好少少
已經好好用 有長波遠射

貢撚貴 應該吾洗夾自己中場拎波舞到入去扭埋龍門入波先符合身價 洗乜隊友幫

遠射 不了

【體育】阿仙奴領隊雲加承認大軍在周三對拜仁慕尼黑的國際冠軍盃，受食物中毒影響而打亂部署。

阿仙奴周三在上海舉行的國冠盃劣勢下逼和拜仁慕尼黑，最終更憑互射12碼打敗對手，連帶澳洲之旅已取得季前賽3連勝。不過領隊雲加賽後透露一個不為人知的事，那就是大軍賽前飽受食物中毒困擾。

雲加指前鋒基奧特受影響，還有梅迪薩卡因此在開賽前才退出比賽，而新加盟的哥拉辛拿斯亦因此半場就退下火線。

「我為這夜可能面對大難關感到有點兒害怕，事實上，上半場我們陷苦戰。藍斯完成比賽，但禾確特、哥拉辛拿斯、梅迪薩卡及基奧特都有點食物中毒。」不過雲加強調不清楚食物中毒原因。

阿仙奴完成此戰後，周六轉戰北京鬥倫敦死敵車路士。

果個係山狗 到時又比你地屌唔打團隊足球

先52m要做到咁又難d既 mbappe就應該要係咁啦

北京D野食仲衰撚過上海
忍下口食生果算

比左自己友食

屌山狗個種係屌佢美中不足
我地依家屌拿卡個種係屌佢水貨

酒店野都中招

最理想係
Laca
Alexis Lemar
賣撚左臭燒佢

反拿黨有冇人join?

呢度啲手腳唔係貢睇喎

地溝油

大陸野信唔過

收嗲啦

拿狗收皮

喂
上上上係香港

ramshit 都叫好咗好多
波多咪控到呀好咗好多

藍斯咁撚勁肚痛都助攻 唔怪得做到真契仔

收你lm
賣乜撚呀

上季吹到天價咁
最揀左perez我幾撚開心
點知今季又餓狗搶屎

Lemar打中場中

咩黎

三上牙炮縮

動作片女星

上x3都唔識

藍C: 爺爺對我不離不棄, 就算我瀨屎都要踢埋去

肥左好多

呢樣真係要同咁多位手足道歉
呢排晚晚同佢大戰完都帶佢去食宵夜

食君之祿, 擔君之周牙

Yes, 藍斯擔雲加條周

想野生捕獲佢

MBAPPE 係咪去梗皇....

睇個勢就似係，
佢去得拖單應該連正選都比埋佢叫賓週踢後備

痴撚線兩場太公波都屌柒人 一場competitive game 都未踢過啊

賓周有正選好似係主席order 拖單控制唔到

一齊出

如果同達仔爭就有正選，
包皮過到去又另一回事，
你估雲加咩，邊有咁多契仔

主席去法國同包皮一家人傾轉會果陣都唔敢應承佢有必然正選

咪傻啦，賓周幫施丹含撚含到一定有正選

鍠有錢姐，都唔係100m買條友返去做後備掛

不如鍠先買，借黎阿狗一季啦

我係MBAPPE 就等今年雲加拎左英超 歐霸 之後出年強勢加盟 沖擊歐聯

即係痴冠軍啦 過主啦

你咁都打得出

一見到已經淚流滿面

Lemar都唔放仲諗包皮

好彩冇80m車落隻米七nigger度
一陣水貨咪實喊斷腳/死全家

belotti

拿卡躝

睇黎而家放禾仔黑b之流去賣都起碼拎番30m

早排係傳過拖肥30m 傾禾仔

尼馬單野又黎過

阿狗買人高價，賣人賤價牙

拿卡都50m
我禾黑b起碼60m啦

猩猩

洗眼 希望佢唔好入波專心助攻好了 次次d慶祝動作都柒到唔敢睇

當阿仙奴用5200萬買前鋒既時候
阿迷覺得已經阿仙奴終於肯用高價買球員

但轉過頭曼聯用6000萬買盧卡古
車路士就用7000萬買莫拉達

相比之下阿仙奴都仲係用低價買球員

Ok啦都叫top 3 highest in PL

真心唔覺莫拉達值70m

3場入得1球 水貨

軌都冇得揀啦

即係相比其他2個都已經叫做低價

雖然法甲 但連續三季入廿球以上

我轟真係焗買

仲要50m買個仲衰過禾仔既

Lkk係75m+15m再加要俾肥佬12m

d人又會話水貨

盧卡古好似計HG，計的話呢個數真係差唔多

跟著LOOP返去上季一半係12碼, 水貨

盧卡古60m渣咩

我要殺死丁力個仆街

班轟狗係度J山狗會加盟

唔係話水貨，但我自己就唔期望佢會有能力令到阿狗由爭買變爭冠

上季只計聯賽，比大家一向話廢既glo平均每79.8分鐘就有1球助攻/入波，laca 77.6分鐘，其實齋睇stats相差唔遠

當然你地可以話阿狗供應多，里昂供應少呢樣果樣，我唔會話laca係水貨，但我都唔會expect laca會好似阿古路／沙皮狗咁一個救到全家

免費俾拜鏝都唔益佢啦

有依D級數就唔會來阿狗啦

獌係最大贏家 LKK真係勁

上一次有球員為阿喊係幾時

迪達子

大家到時候就會屌架啦，阿狗一向以為個個前鋒係亨利、雲佩斯，踢唔到佢地果種全能既要求就全部都係垃圾，要躝

下個post名幫ccc farewell la

單刀唔入

班手足係度J LEMAR會加盟

Bayern's IG post Muller ozil 張相
梅拿是咪加盟了

巧拉

點睇扣哂盧卡古d入波愛記都係排第7

又唔係水貨既 不過唔會係頂級
唔係點會咁多年都走唔到
你見年年都係得阿狗會俾里昂個濕鳩主席撚

系, 耳驚系禾地既仁

蛆不了

呢度一向唯六日子馬首是瞻，
佢話拿卡水水地就係水水地，
要癹表其他意見請先返七日

Martinez 轉1號吧

ccc喊得仲自然過陳百祥

都講到咁
不如皇馬用150m買佢
借俾阿狗2季
每季5m借用費+人工
岩用可以用20m買斷

同意
上到去韋托托水平已經滿意

返七日容撚易

其實拿卡個球射得唔錯
救果個更好 如果呢d位要入真係要基沙文級數先得

普子已經入左

禾唔理佢射得幾好丫, 總知就要入波

山狗都輕鬆入啦

有查馬克水平已經滿意

拿卡吹大左啦

難d...拿卡資質未去到咁高程度

射高波入硬

你指頭髮水平?

咁又太離譜
至少我希望佢埋門一腳可以做得較好
否則佢其他方面既才能我就不抱太多期望
亦唔太需要佢去做

25雲復出前
其實查馬克真係打得唔差...

52m 你俾D 咁既質素我

山齊士都算 拿卡錫迪真係俾法包同阿狗吹大左

2:17 其實尋晚個球射得幾好啦

最多黑B 同級or差少少

貼全文ok?

用實例答你啦

通漲呀 普子今年仲係25既商應該都要52m

52鎊都無人要啦

廢事搵

On9 52鎊點請pr呀

真心講算係射得唔錯，比人捉到路啫，個個前鋒都試過單刀炒粉啦

不過都係要扮吓講返句

躝!

痴線, 隱形戰機造價貴好正常啦

100M 左右

講真我射都入

講真合埋眼後腳射都入啦

神射手普度

扭過龍門一定得

ok

Ryo 不服來辨

踩查馬克=假阿

又9C

踩連登查馬克個個姐

Kolasinac 都算 拿卡似係俾阿迷同法包吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

YES，根本街場阿叔都輕鬆入到
拿卡仲廢過街場阿伯

單刀咪又係比龍門擋到
好彩先彈高都入到咋

你睇下佢係熱身賽表現先講啦
佢係法甲係勁
但唔細膩就係唔細膩
佢基本傳控根本完全適應唔到阿狗體系
做中鋒又無基佬咁搶到點

連基佬都踢唔掂既體系
阿狗高層旨意一個里昂土皇帝拿卡去做
根本係失敗既交易

再講 佢既價錢係VPS 法比 拿斯尼 桑治 華美倫賣出價錢有突 佢根本就唔值咁貴身價

但總有人(特別英奴)拎佢同C朗美斯比
但事實佢踢出黎連尼馬都不如

現實就係現實

彈高入同直接入都係當一球
有姿勢分

55

邊到抄返黎

蘇狗炒得仲多
入波夠多就得啦

唔知係配合好/隊友勁/佢走位好
我睇完覺得佢好“波追人”

會員咁高汁都踩

我只係話咁貴買佢根本on9
係法甲踢到曉飛等於去同阿狗會成功? 佩雷斯第一季去阿狗都唔突出啦
但佩雷斯個價平幾多先得?
我無話佢以前唔勁
但佢連家踢阿既表現同佢身價完全不符
但你班法包鍾意捧到佢天上有地下無咁

法包真係特別惡

扭過埋龍門咪空龍囉, 係勁就扭埋入佐

佢即席揮毫

不過今次撐Axxxxxx，
拿卡真係有問題

阿POST10個阿狗11個都係假膠

係勁就連人帶波推埋入網

鬼咩 佢又唔係南美人 邊有果種靈巧丫

踢左一季喇咩

認真
係今年既市場
佩雷斯我諗都要30m先買到
(假設有前季表演而阿仙奴係今季買佢)

人球合一

佢9C COPY佐人地D 文黎改,唔駛甘認真

呢篇真係唔識分 黎黎去去都蘇狗果篇

係勁既係自己龍門射過對面都入到啦
駛鬼跑到咁前/單刀咩

問題係佢身價太高 我諗個個都期望即食
而且你要知道 阿記對球員既要求標準係有別世界任何球會

我唔排除佢第日會勁返 但至少佢呢一刻唔值

不過我自問睇球員幾準 拿卡岩岩去里昂我都有開始睇
佢果種技術特點完全唔岩阿狗 佢係要有空位先發揮到
打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

你打親阿記就預左成日大巴
邊有咁多空間俾你修正

又9c

{佢果種技術特點完全唔岩阿狗 佢係要有空位先發揮到
打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正 }
基本上今年Mbappe,lukaku,morata,etc都可以應用到
只要係阿仙奴買既話

so9篇野黎，Ching唔巧咁認真

咁得閒搵咁鳩耐既野9c

佢唔係唔勁 而係阿狗真係唔岩佢
打得阿狗曼狗是但一隊都預左要破密集
邊似法甲下下快打快咁多空位俾佢

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無亨利皮皮施丹果種典型法國球員既優雅

不過我絕對同意佢射術本身頂級
操返起個態可能有作為都未定

但暫時以佢身價黎睇 呢單deal都唔可以叫成功

車仔比人折咁多鑊 最後黎一個莫拉達

洛賓都炒過單刀啦

呢到一球都唔炒得啊

洛賓幾錢拿卡幾錢呀

呢個我覺得會有驚喜

問題係佢身價太高 我諗個個都期望即食
而且你要知道 阿記對球員既要求標準係有別世界任何球會

我唔排除佢第日會勁返 但至少佢呢一刻唔值

所以佢咪唔夠班黎我廠

仲有好多,有無人想睇

其實而家市場呢個價唔過份啦
睇下莫拉達同lkk

呢段係出自邊到？

不了

52M 買返黎
一球都唔炒是基本
應該每場最少入兩球，得閒就表演下花式娛樂手足
咁先對得住身價啦

真，得一招 仲要冇頭髮

問拿子

發覺拿子唔洗留班就搞事

贊仔1m表現對得住我廠 留

你係咪好憎查子先改個咁嘅名

Hey 0

贊仔每年退返2M 俾我廠就可以留.........

邊系-.-

佢唔廢 係勁人 但唔會係阿狗需要既果種前線球員 目前黎講都唔符合佢身價
由此帶出呢單deal其實對阿又好對lyon又好 對拿卡本人都好 係三輸

無搞事

有人想知再講

但無人想知

我地有鳩乙唔洗你

頭髮兩個字係查子死穴

我沒有敵人 查馬克的最後陳述

幫拿卡講說話果d手足明白迷基黨既心情未？

阿狗前鋒標準：控、傳、帶、射、頭鎚都要頂級，一球單刀都唔可以炒呢樣係基本

想知陳晚如果係glo炒單刀，大家反應會係典

glo算撚數 對哥狗兩回合...

基佬本身廢，單刀預佢炒+跪地掩面

拿卡射入過紐亞未牙？禁區外射入過迪基亞未牙？

睇黎可以整返個反卡黨

有d覺得雲加買lemar唔係打前場而係打翼衛 Kola試中堅 佢呢季未必取代到夢遺

咁搶口

拿子吾巧9c ok？

跑到單刀先再講啦

俾下面ok

GLO炒單刀係正常
你有幾何會見到佢走到個單刀/入單刀

都係果句 大梅無乜事唔好落場
打返四後 十個老母都唔夠死

見到自己

左腳
不過佢唔似打賢衛既料

咁系咪入左牙？

迷基又要柒出黎比人撚

梅毒幾時仆街死

貢呢球系咩牙？跑左大半場添喎

岩牙 最好扭到對面仆哂街傷哂 再射穿埋網

打CM

踢左幾年先得1球
你唔好講出黎啦

山狗走未 屌佢老母

一日最衰都係雲佩斯,唔係佢唔會攪到大家對前鋒要求咁高

咁玩好似一次過哂曬3個人

Glo射入過fc悉尼個Goalkeeper 未？

唔係支持基佬打後備嘅迷基就收爹啦

我咁睇係因為睇唔記得邊個節目話佢work rate高 佢又有突破力又比到下波 同張仔類近用法

雲佩斯真係好尾機

原來已經係800幾日前 好似無耐咁

依個位有Xhaka
想像唔到lemar同xhaka同時出CM既話 d防守一定好撚性感

Video: Wenger on Szczesny departure and Bayern win

全部躝

'He's very sharp and light on his toes'

“We all know he’s capable of doing that,” Alex Iwobi told . “In training he’s very sharp and light on his toes. I’d also like to big him up and say a big congratulations to him as well.”
“I was able to break forward with the ball, give it to Aaron and then he was able to find me with a great pass. Lucky for me, I headed it in and we were able to win it on penalties. I’m just grateful for that,” he said.

“It was a good finish. We pulled it out at the end and it was nice to win the cup.

“We were able to manage and cope very well. The standard is very high and was much more intense, much more of a challenge, but the results show that we’re able to compete and that we’re ready for the season.”

爺爺好似個樣又後生左

返老還童 教多80年

係上海採陰補陽

如果出唔到高價
其實要搭xhaka,ozil
藍斯真係最佳人選
xhaka本身防守弱但墮得超後玩長波
ozil跑動少,要身邊啲人無球跑傳靚波
ramsey就可靠全場跑動去補番另外兩個既問題
諗下之前xhaka搭coquelin就知xhaka再搭純防中係唔掂
如果搭個比xhaka防守更差組織型既咁更加會出事(防守應該會好多問題)

reiss nelson係咪暫時熱身賽踼得最好既新仔？

莫拉達75m
拿卡52m
唔係貴好多

咁點解唔放棄xhaka

果邊好多藝術學院既學生搵外快

唔係貴好多

仲有lacazette都係大morata一年多少少

啲錢唔係佢嘅梗係咁講

ching 果然係色途老馬

9跑又唔係守到波有撚用咩

~60m
Ok啦
皇馬出身+10m
靚仔+5m

臭燒睇落真係唔似咁勤力 感冒童形象深入民心

1個係歐羅
1個係鎊?
btw 莫拉達係意甲西甲又真係無證明過自己係神鋒既料(假設你當過50m就係要博佢會係入球機器既話)

無睇過阿叻講奧燒剷夏世三

Ozil d防守爆一下追唔到就收步 後面空撚哂都wfc
係跑得好多呀

sor,係澳洲無得聽阿叻

莫拉達80+5m歐羅
莫拉達咁多季都冇踢過聯賽長期正選

好奇一問會唔會計埋佢下下走去開角球既距離

熱身賽炒球單刀都講咁耐
擺撚明hea踢架啦 到聯賽個陣咪見真章囉
以前d熱身賽akpom都場場入波啦 咁佢係咪好撚勁呀

拿卡喺聯賽證明自己可以穩定入波
莫拉達咁多季都係做聯賽後備

利申發夢見過

夢遺

佢地9 up 9c 唔駛咁認真

佢地冇野搵野黎講

證明阿狗係好著緊佢, 好事黎

佢真係最被低估既球員

根本就over咗，咁嘅價要預返一季入到30球先收貨啦，但達仔從未試過咁嘅入球數，仲要如果有睇嘅佢啲把握力都唔係幾掂

話哂標王

拿卡條廢柴都有人撐

其實莫拉達,盧卡古同拿卡都係偏貴
但佢地之間比較,拿卡真係抵

傾波次次都係拎一兩場

我反而覺得佢係緊張得濟喎
睇佢啲神情
話曬自己身價突然變左成50m

而家英超買人係比人禁住黎屌架喇

清讀心神探

跑動數據留番比班反山j啦

叫D數據撚收皮啦
肉眼睇場波為實
成日話山狗跑動少
但係每次鏡頭影親都係得山狗係前場迫,前場搶
其他所謂跑動多既球員就係度HEA跑散步

你有時間睇番咁多場波嘅我唔服你都唔得

有幾抵?
控傳唔掂射術麻麻，又生得矮想屈頭都唔得
最緊要係樣衰

靚仔+50M
如果莫拉達係樣衰+無咩頭髮應該只值35M

第一次有個回覆on9到唔識點回

樣衰真係最大影響 點賣波衫呀

其實係咪假膠黎 我分唔到

肉眼睇波為實
講到你好似場場喺現場睇咁

佢岩岩黎咋

3個其實
我覺得lukaku應該最穩陣
下季20+唔似有問題
但另外兩個始終好似差咁啲
(一個身型差,一個無試過長踢正選/有高效數據)

死窮撚

一個封傳球路線但唔逼
另一個相反

咁你咪繼續J你D數據囉ON9仔

唔係反山都覺得on9 數據都唔參考得 咁好囉山狗系醉勁得未牙

屌你老母快啲格劍

比佢贏 我笑到停唔到

通常比波叻既都會封傳球路線
鍾意扭波既就衝去逼搶
兩樣都廢就企係到鳩hea

發覺臭燒遮線能力吹大咗
成日跑跑下收步變咗仲易比人打爆
對拜仁次回合冇哂佢同iwobi守得好咗幾多
若不是k6條柒碌

諗起文傑反燒數據唔代表d 咩

咁又格完
命以為會格耐啲添

乜有人吹過

其他隊係咁補強，阿記剩係得個左閘同前鋒，山狗仲好似會出走，出年點同鏝獌鬥

數據的確無話完全反映到真實情況出黎 但肉眼>數據

轉會窗未完

鬥乜啊 人地雙鏝爭聯賽冠軍啊
我地係同熱狗猁鬥ja ching

唔一定要狂買人既
熱狗已經show到俾你睇
補一個雲耶馬已經好屈機

除佐雙曼， 利買佐沙律一個，熱，車好似未買？

AC

獌狗咪又係簽得2個

斬掉重練

講肉眼
山狗夠成日標埋去 搶唔到之後企係度唔知做乜撚

想知英超前6隊各自簽左幾多人
大家咪又係差唔多

bakayoko 同車confirm未？

confirm左幾日了

d球會可以炒哂d數據分析師了，請上面果位ching去做就ok

相都影埋

咪9c la

簽咁撚多個
夾到最少夾一季

波都練埋

佢場場喺場邊睇呀
應該係教練

阿迷:卢卡庫 75m+add on 差唔多95m 第1場對洛杉磯銀河炒單刀+1球都入唔到 =勁/把握力好
拿卡 52m 對拜炒左球單刀=廢 水貨 法甲土皇帝

雲加上高登

搵手足開下個PO, 吹奏2&B入波

未能開post

1001